其實係咪人人都鍾意睇清黑頭、清耳屎、清瘡既片?

睇完好治癒

核突到死

唔係